旺角新填地街果頭有差佬圍緊人現場手足快d過黎幫手

push

推，去搞清楚咩事先

呢度係香港旺角智選假日酒店 登打士街出口

咩事先 下下叫要人

可能無事都變有事

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朝九晚十奴隸(會員#61748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!